[入嚟認住邊個有簽] 初選只投有簽協議嘅人! 其他一個都唔投!!!

白頭忠已經話俾大家知 唔敢簽協議嘅人 就係盤算緊要毀約
所以初選只可以投有簽到聯署嘅人
連個聯署都唔簽 我點信你入到議會會做實事

share出去 只投呢個list嘅人 其他一票不投

推

p牌無得推

一齊推

幫推

唔初選點解我要同你含?
反正又唔會拎到大多數議席

推上去